%% https://www.overleaf.com/project/677a9ac2c33a112a42acc167 
\documentclass{article}
\usepackage[margin=1in]{geometry} % Ajuste de margens
\usepackage{array} % Para tabelas com espaçamento ajustado
\usepackage{booktabs} % Para linhas personalizadas
\usepackage{sansmath} % Para usar fonte sem serifa
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault} % Define fonte sem serifa como padrão

\setlength{\extrarowheight}{4pt} % Aumenta o espaçamento entre as linhas

\begin{document}

\begin{center}
\section*{Tabela de Atalhos do DWM}

\begin{tabular*}{0.8\linewidth}{@{\hspace{0.5cm}} l @{\hspace{0.5cm}} l @{\hspace{0.5cm}} l @{\hspace{0.5cm}}}
\toprule % Linha grossa no topo
\textbf{Modifier} & \textbf{Tecla} & \textbf{Comando} \\
\midrule % Linha fina entre cabeçalho e dados
\hspace{0.3cm} Win & p & Abrir dmenu \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Shift & c & killclient \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Ctrl+Alt & p &  shiftviewclients  \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Shift &  backslash & shiftviewclients \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & F11 & Diminuir volume \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & F12 & Aumentar volume \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Shift & F12 & Mutar volume \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Ctrl+Alt & i & Abrir imagens (imgcmd) \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Alt & m & Mpv (mpvcmd) \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Ctrl & F12 & Desligar tela (xset dpms force off) \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Ctrl+Alt & Esc & xkill \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & v &  Neovim (nvim) \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Shift & i & Inkscape \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Ctrl+Alt & r & Rofi (rofi -show drun) \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Ctrl+Alt & b & change wallpaper (feh) \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Alt & c & calendar (calendar.sh) \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Ctrl+Alt & c & clipmenu \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Ctrl+Alt & f & Rofi filemanager \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & x & power-menu \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Alt & p & powermenu.sh \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & Print & screenshot.sh \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Ctrl & Print & full screenshot \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Alt & b & battery.sh \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Alt & d & close Dunst \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & p & Abrir dmenu \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Ctrl & m & Abrir pulsemixer \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Ctrl & a & Abrir alsamixer \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Ctrl & p & Abrir pavucontrol \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Ctrl+Alt & m & Alternar mute do microfone \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & s & Bloquear tela (slock) \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & Return & Abrir terminal (st) \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Ctrl & F7 & Abrir term2cmd \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Ctrl & F8 & Ranger \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Shift & t & Abrir htop \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & r & Abrir Ranger (rangercmd) \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Alt & r & Abrir Rofi (rofi -show drun) \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & w & Abrir Firefox \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & n & Abrir Nemo \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Shift & n & Newsboat \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Shift & u & toggle scratchpad \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & b & Alternar barra \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & [ & foco anterior \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & ] &  foco próximo monitor \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Shift & j & Rotate stack \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Shift & k & Rotate stack back \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Alt & k & Matar via Rofi \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Ctrl+Alt & t & Telegram \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Ctrl+Alt & e & Editwiki \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Ctrl+Alt & d & DRadio \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & F2 & Screen rec \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & F3 & Stop recording \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Ctrl & F6 & Start dump de áudio \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Ctrl & F7 & Stop audio dump \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & F4 & Alternar screenkey \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & j & Focar próximo cliente \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & k & Focar cliente anterior \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & i & + clients number \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & d & - clients number \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & h & shrink área principal \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & l & increase área principal \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Shift & h & Aumentar fator do cliente \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Shift & l & Diminuir fator do cliente \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Shift & o & Resetar fator do cliente \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Shift & Return & Maximizar cliente focado \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & Tab & Alternar para layout anterior \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Shift & c & Fechar cliente \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & q & Fechar cliente \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & t & Definir layout tile \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & f & Definir layout flutuante \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & m & Definir layout monocle \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & g & Definir layout grid \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & Space & Alternar layout \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Shift & Space & Alternar modo flutuante \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & 0 & Ver todas as tags \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Shift & 0 & Aplicar todas as tags \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & , & Focar monitor anterior \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & . & Focar próximo monitor \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Shift & , & Mover janela para o monitor anterior \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Shift & . & Mover janela para o próximo monitor \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win & u & Focar janela urgente \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Shift & q & Sair do DWM \hspace{0.3cm} \\
\hspace{0.3cm} Win+Ctrl+Shift & q & Sair do DWM (forçado) \hspace{0.3cm} \\
\bottomrule % Linha grossa no final
\end{tabular*}
\end{center}

\end{document}

